唔理衝唔衝 聽日去金鐘

李家超：警方使用槍械時按指引瞄向身體最大部份
盧偉聰：只有五人與「暴動」罪有關
突發！！！驚現「暴徒」五人組

----分隔----

身邊好多無上連登既人唔知聽日都仲要出 唔該大家再盡力宣傳下